其實有冇人email過Starbucks, Shake Shack呢d美國餐廳要求佢取消美心代理???

我想問知唔知有冇人email過畀d美國餐廳總部反映美心係一間支持打壓民主自由, 與美國核心價值相違背嘅公司，要求佢哋換香港代理?

推

清算師上場

有錢袋理撚你
除非有人出價高過黑心買代理權。

變返做黃店／中立可以賺嘅錢肯定多過依家喎

push this
sent email before, may send again ar

push push push
in emails we trust

其實已經一年
母公司點會唔知咩事？
佢地想做香港人生意就自然會換
唔換都冇咩，咪幫襯第二間
況且而家都大把藍絲/港豬/不問世事嘅expat幫襯
我寧願幫襯地區黃店

push

其實要有公司肯買個代理佢哋先會搞
唔係自己set up 個cost 太高

之前唔係話佢一年先收美心百幾萬股息？咁撚有錢，百幾萬一年我諗就算佢無收都無影響啦

講真，百幾萬對你同我係錢， 但對佢呢啲人嚟講，佢嘅百幾萬可能同你跌咗5蚊差唔多， 地下有得執你會要，但唔見咗你都唔會喊苦喊忽肉赤

只係想話你知， 你想個女人受罪， 搞呢啲對佢係不痕不癢，我只係講你個target 同行動係基本上無咩關係....

即係你想黑警死， 你去搞啲藍店，得返清一色黃點， 啲黑警會唔會死呀？ 唔會呀嘛， 你要將黑警惡行公諸於世先有用吖嘛

無咁得閒負皮你幫美心洗底， 我自己都唔9幫襯佢啲嘢

啲人照幫趁，有錢賺咪唔理

而加邊間大企業同人講自己係中立？

連登仔咁有錢集資上市收購買得囉

毅進星100

以前都有諗過依個問題
之後知道因為大型代理容易係大商場租到好位
所以冇咩可能唔比大代理

不過成日都覺得元氣應該好想自己係香港直接開

你邊位？